再有新血—伊斯蘭國香港分部全面進場

我很感興趣

拉
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

Allahu akbar

當大家感到絕望，放低底線，人性既時候，我相信isis黎到香港招人真係唔難 若要墮落，就成為魔鬼，屠盡天下不公。